而家D撚樣睇戲真係睇d唔睇d，連劇情都睇唔明

明明無事 又比佢屈到有

即係條友鳩up?

堅

系